twc nursing yr 1 vs cihe nursing yr 1

如果2邊都係yr 1 entry, 都有sssdp + RN + degree，你地會揀邊間?

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

之前東華有舊生講到東華好閪咁 啲有料嘅老師又走曬 成日要補考 補考又要畀一萬蚊一科 校園就得兩棟樓 自己諗

為個rn牌唔值得從yr1讀起